求求大家一齊面對，唔想要+人數喺後面

政府係仆街
但辦法總會有的

之前103萬人
結果變200萬+1人
家陣已經又再後面+1

大家唔好諗唔開
有乜就上嚟放低你嘅心事啦

真係唔想後面再加任何人數落去啦

覺得和理非
咪搵d 勇武派加入
真心生命無take two 呀

好心痛我呢d 老人幫唔到d 乜嘢
大家七一想和理非嘅去遊行
想勇武嘅搞升旗囉

不要再加人喺後面